撞人，要休班狗揸車撞人條片!!!

啱啱睇琴日狗方記者會
有記者問休班狗揸車撞人
嗰八婆即刻spin去手足到

即係咩？
即係休班狗揸車撞人在先及後開槍
同佢地所講警員生命受威脅言論不一致
係自打嘴巴

有冇巴絲有休班狗揸車撞人條片？
快啲吹風文宣
話狗隊濫用武力

推
我要人人都有休班狗條片

推你推到世界

呢個可能係人權法案既理據

Thanks!!!

P牌仔推唔郁呀!!!

推

HELP PUSHING

Push

留名

無片，不過警方默認咗

其實班狗已經係承認咗

有片，等狗否認再出

就係冇先開post要片

呢到有埋八婆轉移話題實證

13.51分開始睇

係呢個

13.51分開始睇

佢地依家轉移成個話題
分明身有屎